前線需要休息，但係文宣唔可以停

得罪講句
而家我地係處於劣勢，所以一定要更加出盡力做文宣工作
成日屌藍絲燒到埋身先識驚 乜你地有資格話人咩
個個文宣POST叫文宣組做野
係囉屌你老母 等個天滅撚左中共囉
留係同溫層圍爐取暖囉
成班係度等運到

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

［文宣教學一］一秒就識整長輩圖

呢度係任務表：
發佈區：

招募任務發佈員，要大量廢中廢老師奶wechat group同whatsapp group

再拎垃圾藍絲文宣問點拆打柒一件
識唔識咩叫無差別文宣攻擊
學下支那帝吧啦

同意呀！！

整完都要有人落街派落街痴

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

推

真呀，文宣做得好，需要組織到一次大嘅遍地開花,三罷,金融核彈同遊行

幫手推上去

光復香港，時代革命。

文宣組整張文宣圖有幾難
我五分鐘就整到一張出黎
問題有人做野先得架好無

同埋對付藍絲文宣圖唔洗整得咁精美
精美多數係同溫層先會睇

push

同溫層文宣：

對藍絲黎講呢D太花呢花碌 佢地撚會睇咩
攻擊藍絲係要重量不重質呀

大家好似覺得自己唔做都有人會做咁

有呢個心態咪仆街囉
成班等運到真係無撚講錯

由其是早排係咁俾三毛帶風向恥笑4點鐘，shift曬focus

文宣組多數無時間去連儂牆貼街招
學生咁多PRINT QUOTA
出街印野又唔貴
無差別貼街招咪得

至於藍絲老豆老母唔俾你出街發夢
咪去BK香討藍絲PAGE玩分化囉
佢地撚會知咩

7月社會信用體系單野爆出黎未夠3日
中共即刻出黎搵人出黎澄清
所以做鍵盤戰士啦好嘛

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

屌你班冚家剷
做野啦